admin幫手del post

推

推啊

why